【全世界入黎】手足唔好去北角！

唔好屌我住先
我想同大家分析下點解去北角係唔好既選擇

第一
班福建佬已經上曬裝備準備打義士，打起上黎我地未必有優勢。
而且，班福建佬好多係大陸落黎，佢地冇可能長時間逗留係到。

第二
贏同輸對我地都唔好！打輸手足傷亡慘重，就算贏，警賊黎到趁你地戰後疲態盡現，都更容易捉到你地

第三
呢次開戰不利我地形象。之前係白衫打我地，義士還手係合情合理，但今次我地既箭頭已經指向佢地。有傷亡之後老弱婦孺更加唔敢出黎做和理非抗爭。

繞過北角啊！！！唔好比班福建仆街得呈

推

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

前線

推啊

擺明警黑合作

依家北角一埋防暴（冇上gear)睇住啲福建人，砲台山都有。

其實最好就係等佢兩班人罰下企，曬下太陽

如果入北角我覺得真係唔值

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有47,412/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 14:23）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

差佬已經喺北角 炮台山已經佈防 形成包圍網
請各位手足獨立思考 自行判斷仲去唔去

地理問題，向東區只可以經北角。一係搭車。

主動去比人夾擊太on9
千祈唔好去

721

咪去北角送頭，要玩就去中西區玩中資！

推俾係維園手足知

1400 北角錦屏街大量防暴警握手 黑社會 及 同鄉會 出動了

14:24